有無泰文高手翻譯帝吧班傻支被起底報艱苦部隊一事

呢單野當時笑撚到仆街，依家無理由唔俾盟友笑下

幫推

好想知泰仔們點樣再抽水
肯定笑到抽筋

推到有泰文巴絲睇到

咩事 求解釋

泰文巴絲

Google下可能仲有更詳細版本，總之係大笑料

求幫推

推

幫推 嗰單好笑

召喚泰文巴打

正喎，推